有無人坐過？

有咩特別，生人唔生膽

牛b